{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/insadong-crown.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인사동 크라운 호텔"
    },
    "text": "仁寺洞クラウンホテルは、ソウル、鍾路区三一大路30ギル9に位置しています。 仁寺洞クラウンホテルは地下鉄1、3、5号線が経由する鍾路3街駅5番出口から徒歩わずか4分の距離にございます。 ホテルは宴会施設とカフェを保有しています。 また、ホテルでは無料Wi-Fiと専用駐車場をご利用いただけます。 眺めのいいホテルの客室にはエアコン、薄型TV、ヘアドライヤー、スリッパが完備された室内バスルームがございます。 ホテルのフロントデスクは 24 時間営業しており、さまざまなサービスを利用できます。 仁寺洞ショッピング街と昌徳宮は徒歩3分の距離にあり、東大門市場までは車で9分かかります。 近い空港は金浦国際空港で車で45分の距離に位置しています。 仁寺洞クラウンホテルはソウル中心部から1.5kmの距離にあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルはソウル、鍾路区三一大路30ギル9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルはどの駅から徒歩で行けますか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルは鍾路3街駅の5番出口から徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルは宴会施設とカフェを保有しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルでは何が利用できますか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルでは無料Wi-Fiと専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルの客室にはエアコン、薄型TV、ヘアドライヤー、スリッパが完備された室内バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルのフロントデスクの営業時間は何ですか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルの近くには仁寺洞ショッピング街と昌徳宮があります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルから東大門市場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルから東大門市場までは車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルから最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルから最も近い空港は金浦国際空港で、車で45分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルはソウル中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルはソウル中心部から1.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞クラウンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "仁寺洞クラウンホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 530
    }
}